［黑色風暴警告］ 唔好再理警方既每日記者會

我地既對手玩左佢最擅長既 群眾鬥群眾幾十年喇
而家我地就係度日日鬥警/黑社會/福建幫
佢地就坐係冷氣房

我地要將焦點重新對準番香城政府
推到八月內搞番個 百萬人大遊行！！！
提醒番個政府同黑警都係 冇民意授權既 非法政府黎！！

最重要係今次要和理非！
集中焦點去香城政府

又係喎。無民意授權就係非法政府

佢地講既每一樣野都唔洗理
因為根本就唔合法
冇民意授權

係 唔好忘本
政府既權力 係要民眾賦與 既

推到上熱門

其實葉國謙講得好啱

葉國謙 講左乜

agger 大家放心交比民間記者會
我地要諗下一步既升級行動應該點做

仲有百萬人大遊行冇人講 個個推埋D 冇用POST

推

千祈唔好放棄

用沉默去杯葛這個不義政府
讓民間的聲音傳到每一個角落

支持民間記者會

係 一定要出聲